比狗公玩死

話說我條女係某公司做part time，識左個黑實嘅仔，有意無意就打比我條女問佢係邊，做緊乜。又send自己ocamp 半棵片比佢睇，仲要send buy1 get 1free嘅哈根大師coupon比佢，又約食飯，完全當我無到 岩岩嘈完佢話我害到佢無曬異性朋友，又話要我prove果條仔係狗公，問我狗公定義。我嬲撚到仆街，係咪我太小氣？

唔係 飛得啦臭閪

返秦國搵泰仔搞掂條厹…

治標又治本的妙法，

佢仲認為自己無錯，問我係咪覺得佢好乞人僧

爆條狗公出黎啦

冇異性朋友有咩問題
搏屌？

我都冇異性朋友

飛鳩佢啦 唔係嘅話遲早就係佢飛鳩你

放條狗公相出黎

唔關你事 你冇錯 我覺得你咁樣係正常

放佢出黎會唔會犯法？

到時你放左出黎 你條女就會覺得你做得好撚過份
隻厹又有機可乘

你無撚用唔夠我爭你就收皮啦

你生得靚仔又有錢條女又會諗第二個？

你怪你自己無撚用啦柒頭

你條撚樣溝女最終係唔係一撚定要比你中出埋生埋仔？

弱撚智

我溝女關你撚事

你唔夠我爭係你廢

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

飛得

死臭閪 飛得 樓主好正常

你可以去屌第二條女 佢問起你話證明比你睇屌過條女

你係咁成功就唔需要做鍵盤英雄打飛機喇

你咁有用你條女個西就唔使比人屌啦

最撚憎呢d

狗公死全家

都唔明點解狗公咁仆街

啲女仲要痴過去

狗公死全家啦屌

行街急屎見到有廁所就痾囉

痾到好多屎跡

你d死毒撚執返來用囉

養唔熟嫁啦，準備中出即飛啦

女人真傻定假傻其實
成日扮哂野話人地唔係狗公
根本就樂意比人追

佢話個男仔send 半棵video係冇特別意思，只係隨心所欲

你女朋友有冇表明自己有男朋友?

有，不過冇用

分明係你條女西痕

你比佢去幾次
尾隨影佢相 做佢
儲多d證據 放大件事
有相有真相 有埋cap圖就更好
sd哂比佢親朋戚友老豆老母
務求佢既世界所有人都知佢係臭閪一名

唔想飛佢：
都係攞證據 話你無安全感
有厹無你 叫佢二揀一
如果 男友vs男友人 都唔揀你
咁你應該知點用d證據

D女真係on99 公開條狗公我一定幫你屌7死佢

樓主你咁都忍到，的確係威

樓主
襯而家你屌多條女幾獲好過啦
遲下會帽事嫁啦

放個鳩公相出黎

有無諗過對條女再好啲
好過隻厹而唔係鬧佢？
一邊係甜言蜜語
另一邊就粗口橫飛
你係女你會點揀？

Send呢張圖比佢

如果仲想同條女一齊 攞證據真係博比人飛
如果你條女尾隨你影你相 無嘢你都會唔鍾意啦
博嗌交比人飛咩

樓主其實你又唔駛太在意
好簡單 你自己都出去蒲出去玩
唔需要太放大條臭雞
要比佢睇 你都有市場
同時分散自己既注意力
等自己好過D

女人係咁 攞左上手既野
如果係搶手貨 先會特別珍惜
相反如果覺得個樣野/人無論點都會屬於自己
久而久之就會覺得悶 會想拋棄個樣野
所以 你都要話比佢知 你係有市場
冇既話 唔該你持續upgrade 自己
增加自己既價值（即係你既吸引力）
咁佢先會更加珍惜你

不過咁 我係假設左樓主你個樣都唔差先有咁既建議

其實呢個係我初戀，自問樣算唔差，受幾多異性歡迎，不過我係認真拍，洗多d錢同時間都可以，如果佢想嘅我可以唔同其他女仔message，即使我只係講學業/major等問題

你太好 不過

相戀太善良 大多打敗仗

唔係話對質 反枱
但起碼要知道條女做過d咩衰野 無得抵賴
唔好帽左都唔知咩事

如果真係儲證據 咪比佢見識下第三方/朋友睇到呢d野會點諗
睇下條女會唔會因此改變
依然固我就飛得 好過帽左先被飛

佢而家話要冷靜下，又唔肯信我...果個人一定唔係好人

其實咁
樓豬都有女性朋友
你都可以行使同異性朋友social既權利

條女做咩 你又做咩
特登做比佢睇 做返佢做既程度
佢做初一 你都做初一
睇反應

佢只應承我會小心，保持距離，但唔肯絕交。果條友玩ocamp半棵關我條女撚事咩？show肌？

只有男人先睇得出邊個係狗公
只有女人先睇得出邊個係八婆

飛啦
On9
問下條仔有冇sd啲 coupon 畀其他男仔
如果對男對女無分別我就信佢唔係厹啦
簡單啲講
厹有樣睇 咁大個人都唔識分
條女唔係無大腦就係腦癱
樓主唔好為呢啲女煩啦
走得快好世界
男人到30仲大把世界 怕佢條毛

各位巴打對我真好 冇你地我應該癲左

dd 女養唔熟
仲出即___

你話人狗公
其實你條女都係姣婆

Po上ig 曬你同其他異性朋友既相
最好一拖幾 但張相唔好留言太多
盡量唔好表露自己想報復既心情
佢自然會主動搵你
當佢一搵你 佢就輸
你就答佢 你d異性朋友全部都好人
我點解要為左你 放棄我咁好既朋友？

唔駛太耐 盡量表現到好淡然
唔需要同佢嘈 同佢理論
好淡然咁同佢講 反而先係最hurt

無撚錯

佢覺得我多疑，激動，並且呢個問題存在左好耐，所以對我愈來愈淡

準備收帽

人係咁仆街，平平淡淡又會厭悶要新鮮感。我覺得最有用都係同啲異性朋友單獨出街睇下佢會點

不過都可以有心理準備俾人帽

死得仲快，條女可以名正言順同條狗公一齊。

咁如果條女咁都唔緊張樓主，一齊都冇意思啦

無架喇
唔控制自己唔好同厹來往
仲要屌返你轉頭
將矛頭指向你
你就算今日唔飛佢
佢第日就帽你 仲要用返今日既藉口

下到決心既 快d和解
再玩佢幾劑就講bye bye啦
唔識反省仲要諉過於人 呢d女養唔熟

比我實玩到條女傻先分手

如果條女個心已經走左一截
咁分手/帽既導火線點都唔係樓豬點燃
唔反擊 由佢 -> 慢慢帽
慢慢反擊 -> 睇造化/即帽

根本條女想點就點 樓豬都係弱勢

好明顯條女都知條仔係想溝佢，但係咁都唔識避忌既話就証明左佢係到享受緊比人溝既滋味，係雞就係雞
帽只係遲早既事
樓主早啲放下 避免太過傷心

講得出口話你害到佢無哂異性朋友
係害呀！知咩事啦

你放手啦 雞黎咋

我好認真同佢講道理，佢只係答哦，好呀，嗯 呢d hea我，face to face 就扭扭拎拎一臉不爽咁

呢啲臭閪等佢臨老無人幫佢埋單

你條女好enjoy有仔約佢
正如好多女搵你出街你都會好受

如果你想留佢既 就講道理
不過可以話你知 講黎都哂9氣
所以都係趁自己未傷既時候 留啲尊嚴比自己

當年我條女都係類似 雖然佢應承我斷哂聯絡又盛 但當我講多兩句 叫佢諗清楚係咪肯定係跟我 佢又黑我面
從此就無左見過 但我都無後悔
與其遲啲毫無面子咁比人趕走 不如洒脫啲自己走
依種人養唔熟又自私 留低都係玩自己

新鮮感大過一切

建議backup 下自己同隻臭雞既片，預備隨時放上連登，如果未拍定片，自己識做啦，帽你就載緊喇

其實你知唔知 你有懷疑唔係問題 你最大問題係質疑佢會偷食 比佢知道左 潛意識姐對自己唔自信同唔相信佢 女人最唔中意就係咁既男人
當然唔可以怪你 因為男人係邏輯動物 會推斷出唔同既結果 判斷下一步既行動
信不信由你
利申：熱衷心理學

屌撚醒佢未

女人永遠都覺得冇野, 係朋友
朋友朋友, 最後咪朋到上埋床屌埋閪飛埋你囉
拍緊拖既係咁, 結左婚既都可以係咁
人生冇意義了

我頂唔順，已飛

樓主唔洗唔開心 依d咁既女依家唔飛 遲早都飛 唔好咁唔開心

臭狗公 你老尾

屌佢老母話佢臭雞再block撚左佢啦
你估佢真係咁撚無腦咩
15歲以下就話腦荀未生埋姐
扮曬野發姣
巴打加油希望你下次遇到好女人

佢call我問我點解要分手，what the fuck?

恭喜你成功飛左件臭雞

block 9佢啦
叫佢搵厹啦

樓主好嘢

放條厹個樣出黎啦 屌你老母

我怕比人尋仇，佢好大隻，不了

半裸照都send埋都仲唔係狗公？
Btw 我覺得樓主點解唔反客為主？

一隻手掌拍唔響既

有用就唔係狗公啦

yes

條狗公明顯想溝你女友啦

咁你快d啲同多啲異性去街街
佢問就答，識下異性朋友好平常姐，你都有啦

佢咁都唔明就中出即飛啦

佢入果間h字頭abc店，我一開始已經極力反對，但佢唔聽，我好後悔

臭雞 無謂晒時間

條女飛得，Post埋條仔

咩慾都唔知 臭雞飛得
話唔定你條女係究 享受比厹溝

屌呢間垃圾大撚把偽abc 成間都狗公黎 女既就做雞

下個更好 巴打們支持你

以後唔撚入呢間垃圾，d仔英文都唔識多句，大大隻就扮abc

做得好，及早分手，佢咁enjoy有呢啲「朋友」咪繼續同人地做朋友囉

多謝大家！我開心翻好多

飛撚得啦
我女朋友又好似你女朋友咁
明知啲仔主動搵佢 心懷不軌
仲要照覆 又唔撚會同我講
好啦 到我自己睇到啦 佢又喺到解釋
屌那媽 會唔會有條仔無啦啦問你 返緊工呀？
問呢樣問個樣 正一死厹 見一個屌一個

雖然漏左中出呢個步驟
不過都恭喜你

樓豬你欠條臭閪一個教訓
應該比佢d frd公審佢

你點講分手？

都要咁上下charm先做到呢間既sales

算鳩數啦依D 女

你第一次拍拖
咁直接只會益左隻狗公

應該點做?

狗公死全家
利申： 都係俾狗公成功咗 屌你老母

飛得啦

先潛伏一排, 扮無野, 暗地睇下條9公咩料. 最好起到FB , EMAIL 或者電話. 之後爆佢出黎.

所以咪叫樓主儲定證據
呢啲咁嘅女今日唔散他朝散
到時攤牌起碼有痛腳

巴打真男人！
至憎啲女人有男朋友都唔識避諱
我係絲都支持你飛左佢！做得好
佢搵返你你都唔好心軟，佢以家都唔識避忌以後都唔會識，雞改不了閪痕
你ex係abc舖返工，好快變雞，入面啲仔

你冇錯 係條女覺得你唔夠 想搵另一個 呢啲女算數啦 唔識珍惜

支持啦 屌 試下掉番轉你同其他女仔好close睇下佢有冇安全感 on9 唔避忌正pk

都唔知你講乜鳩

想知胡慧沖係中午cctvb個女主持定係成日介紹秦國旅遊果個

樓主飛得好！條女擺明知條仔係厹又扮唔知
遲早被人中出埋你都唔知
不過你應該中出返一次先飛，等個仆街厹幫你買單呀嘛

自問樣同教育程度都比佢高，只不過佢大隻好多

唔好再諗啦 耿耿於懷無補於事
最緊要係第時佢搵返你個陣 心要夠狠
呢啲play boy 實唔會比一個女人綁死啦
仲有留戀咪中出多一獲 不過小心被屈強姦
呢啲女養唔熟架

條女有冇挽留？